有無睇開邊個醫生覺得佢係有醫德

如題 睇過屋企附近幾個都係唔夠一分鐘出翻黎